堅係CLS公司

話說我公司隔離係d大陸投資公司
日L日係公家廁所爆石爆到好似爆炸咁
我個同事print左張相痴係廁所度公審佢

大陸狗 屎都唔識屙 食你識啦掛

勿相認

觀塘？

其實點樣可以屙屎屙到開花灑咁

無坐落板到，就咁紮馬先會爆到咁

正常健康嘅大便係固體而軟身
佢呢隻係爛屎嚟

舊年去日本
係機場急得制去個陣...
見住個外國鬼仔行出黎

屌佢老味又係爆到咁
抹到我仆街

唔會噴落自己對鞋度咩?
成腳都係屎走返出黎

唔怪得啲中國人有陣味啦

唔通係我？